\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\chapter*{Реферат}

Обсяг роботи 24 сторінки, 7 ілюстрацій, 14 джерел посилань.

ОБРОБКА ЗОБРАЖЕНЬ, РОЗПІЗНАВАННЯ ОБРАЗІВ, ВІДСТЕЖЕННЯ \\ ОБ'ЄКТІВ, МОБІЛЬНИЙ
ДОДАТОК, ANDROID.   

Об’єктом роботи є процес розпізнавання облич на зображенні та подальшого
їх відстеження. Предметом роботи є мобільний додаток на базі операційної 
системи Android для розпізнавання та подальшого відстеження облич 
в режимі реального часу.

Метою роботи є розробка мобільного додатку на базі операційної системи
Android для розпізнавання та відстеження облич в режимі реального часу.

Методи розроблення: методи обробки зображень, методи розпізнавання образів, 
розробка програмного продукту на основі еволюційної моделі. 
Інструменти розроблення: безкоштовне, вільно поширюване інтегроване
середовище розробки Android Studio 3.1, мова програмування Java.

Результати роботи: проаналізовано особливості розпізнавання та відстеження об'єктів 
на зображеннях за допомогою пристрою з обмеженими обчислювальними ресурсами 
та рухомою камерою, розроблено програмний продукт, який дозволяє 
розпізнавати та відстежувати обличчя в режимі реального часу.

Розроблений програмний продукт може бути використаний для демонстрації роботи
обраних алгоритмів розпізнавання та відстеження об'єктів.
   
\end{document}
